\beginsong{Santo (Bizzeti)}[
% by={},
]

\beginverse*
\[D]Santo, \[A]Santo, {\[B-]}Santo è il Si\[G]gnore \[E-]Dio \[E]dell'uni\[A]verso.
\[D]Cieli e \[A]terra {\[B-]}sono \[G]pieni \[E-]della \[E]tua \[A]gloria
O\[D]sanna, o\[G]sanna nel\[D]l'al\[F#]to dei \[B-]cieli,
O\[G]sanna nel\[E-]l'alto dei \[A]cieli,
O\[D]sanna, o\[G]sanna nel\[D]l'al\[F#]to dei \[B-]cieli, \[G]o\[A]san\[D]na. \[G D]
\endverse

\beginverse*
\[D]Bene\[A]detto {\[B-]}colui che \[G]viene {\[E-]}nel nome \[E]del Si\[A]gnore.
O\[D]sanna, o\[G]sanna nel\[D]l'al\[F#]to dei \[B-]cieli,
O\[G]sanna nel\[E-]l'alto dei \[A]cieli,
O\[D]sanna, o\[G]sanna nel\[D]l'al\[F#]to dei \[B-]cieli, \[G]o\[A]san\[D]na. \[G D]
\endverse

\endsong
